仔仔著到咁係咪要引狼入室?

下面嗰碌咩事

Robert Hung
好幼齒好正

第一張係咪我錯覺咋

邊個?

做咩?

正

變態！

咁大粒？啜得多

成個奶嘴咁

佢個檔位
應該係我錯覺啫，折痕嚟嘅

哇。。。

邊有可能咁大

第四張唔掂！！！
第一張

第一張相係咪佢碌鳩黎

第一張